HOCC： 知有好多人擔心我安全，返到香港機場會報平安

容許我先放呢張相先， 因為有啲型

經過各位香港人一個月來的堅持，香港已經喺世界爭取民主平台上佔了重要一席位，呢個係事實。當現時大部份國家都為咗利益自我滅聲，全球唯一只有香港人夠膽企出嚟向暴權說不。外國傳媒由無乜興趣到要追住報導，都係各位每日辛苦上街嘅成果。

而我地要求嘅，其實好簡單好清晰，只係基本法同前國家主席鄧小平簽署嘅中英聯合聲明賦予我地嘅自治權利。記住，唔係額外要求㗎，唔係乜獨乜毒，唔好混淆視聽，係中國原本就答應香港、真正嘅「一國兩制」。五十年內，香港人，自己地方自己管理，唔明內裡嘅冒毛唔該讀讀歷史先同我講，咪喺度嘈嘈閉，鬧都鬧得有理據少少啦好Boo好？當中當然包括2008年已經應該落實，十一年後仍然未有嘅真普選。

林鄭再次出來用語言偽術呃呃騙騙，實在係非常之咁annoying。誠意唔係齋講話自己有誠意就等於係，妳有無誠意大家有眼睇。同埋我想溫馨提示一下，而家雖然仲係講緊一條逃犯條例，但問題嘅根本，終歸要返到去講真普選，閣下自己好自為之。

香港人唔係一句「壽終正寢」就可以打發走，當然呢啲呃外國傳媒嘅伎倆，睇真啲咁樣仆出嚟，都應該唔係同我地講嘅，取巧譯做「the bill is dead」，咁又以為自己可以矇騙過去，真係too simple, sometimes naive。

好心攞出你嘅誠意真係解決問題啦，如果妳仲知咩叫真．誠意嘅話。

p.s.在途上返緊嚟。

知道好多朋友仔擔心我安危，雖然我唔覺得佢地會蠢到用行動證明我嘅說話，但為咗大家安心，我返到嚟香港機場會報平安。👌🏿

push

我無野講

我唔解鎖

我要搵律師

聖姑

我要食飯

我要飲水

pushh

幫gb push

sorry, 我唔想答

癡線仲返香港 玩命

what !!!

佢：有擔咪嚟搞我囉

Hocc真心型

小妹一個初瓏

佢做到咁出面，咁多人識佢
如果中共夠膽做佢 應該又一次百萬人上街

Respect

代香港人多謝你呀 hocc

何韻詩升上ITUNES STORE大碟榜NO.1 柏豪葉德嫻佔領晒10大

大家快DL爆佢！

岩，再搞落去諾貝爾和平獎都有得佢攞

支持HOCC

好人一世平安

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

PUSH

Push

佢IG呢個po比大陸狗吹雞搞緊
大家去幫拖

難講

其實佢本身係唔係有錢女，中國封殺左佢咁耐都仲喺度，不突止仲越戰越勇，點做到

留言好多五毛支那

快啲去幫拖

佢個時都紅啦又搵得 呢兩年去英國加拿大開con都多人睇

四個字： 公義，良知

即係黑警保皇正苦高官冇嗰啲

阿詩好野, 我愛阿詩

推

我無嘢講

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

Pish

等你
我冇野講

Hocc 一世平安

hocc真係

香港貞德

HOCC

睇住佢由和理非時空進化做究極體真係無話可說

HOCC真係內外都咁撚型

好慘 我地活係一個今日唔知見唔見到明日太陽既環境之下

五年時間就由戇鳩鳩笑哈哈俾人抬變成咁

hocc好型

唔排除會有勢力高調捉佢
激化社會矛盾

只係中產
respect

仲未變深圳省香港市
冇問題既

咁都叫「有啲型」？
係好撚型

返到嚟香港機場會報平安......返左黎之後先危險喎

幫GB推

可能會
好像當年羅冠聰咁

煽動幾件老野 打一餐

可能真係姖（或者民陣）代示威者拎

附上笑話一則
詳情自己入去睇

她的英语老外能听懂吗？
她的英语老外能听懂吗？
她的英语老外能听懂吗？
她的英语老外能听懂吗？
她的英语老外能听懂吗？
你会英语吗

真心型，以後淨係溝tb

唔好唔記得范冰冰咁出名都可以消失半年冇人知

除左公義同理想，仲有加藉身份。
除非又黎多次洗頭艇，否則係一個好好既保護，可以做得更多。
香港真係有好多人再港揾錢，靈魂係自由世界，差在你肯唔肯多付出一 d

加上佢好慳家，父母又有嘅自己生意仔，屋企唔大負擔
但係要養一公司嘅人，所以一定要支持佢，買佢公司嘅product!

男人咪攪tb，留翻比絲打

全港唯一良心TB

范冰冰wfc

篇文 簡潔有理

寫得好過好多政治人物

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好靚仔

老實講，佢先係最安全果個
不過唔知去食飯會唔會俾廢老加料

hocc

加拿大籍，外交風波港共政府玩唔起

無架啦， 初瓏個處唔係你架啦